屌那星 天文台吹撚到幾凍幾凍

今日著短袖都夠

我背心

夜晚係凍左

拖住條女隻手出哂汗

好撚冷.....

好多女著冬天淫boot一定出汗

裸跑熱到想剝埋皮

背心啦屌

唔著上身都夠

祼緊 攬住條仔

聽日一定要着羽絨啦

好凍，已準備好聽日射波

去咗沙灘曬太陽

連登仔好似零下273度先feel 到有少少涼意

凍到要著heattech

已經瞓覺又暖爐又暖墊又羽絨被仲係好凍

著短袖咁渣 我今日唔撚著

冇咩黑絲睇

十五度，西班牙人穿大衣、戴手套；西伯利亞人作日光浴。
十度，法國人開暖氣；西伯利亞人在花園裡種花。
五度，義大利人發不動車子，西伯利亞人開敞篷車遊街。
零下五度，加州人凍斃了；西伯利亞人在戶外烤肉。
零下十度，英國人開暖氣；西伯利亞人開始穿長袖。
零下五十度，北極熊撤離北極；西伯利亞軍隊延後冬季野外求生訓練，等待真正的冬天到來。
零下一百八十三度，食物中的微生物死亡；西伯利亞牛隻抱怨酪農的手太冰。
零下兩百七十三度，原子停止活動；西伯利亞人終於說：『老天，外面好冷！』
連登仔：『最近天氣開始轉涼了！』

好凍阿，唔似18-22度，我覺得好似8-12度咁凍既可能我虧

出返幾次火先啦蓋清

又舊po循環再用，使唔使咁環保